[集思廣益] ex嘅dadmum買左包前菜俾我 我送咩回禮好

話說ex嘅daddy mammy成日去旅行 去親都買手信俾我地屋企 今次買左包前菜黎

我一同阿哥講 阿哥話佢地潤我呀
我買返啲咩俾佢地做回禮好

買對骨灰龕比佢地囉

送腐皮

唔好咁衰啦 佢地對我好好㗎

送比我ok?

你送左俾我啦

無喎 sorry

送鐘

黑木耳

點解

大雕燒

送返一副牛肺比佢地就得。